[唔識開就企開d啦🔴🔴🔴］曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區［161］

正評比topic

屌 原來樓豬都係唔識開

推乜....

等咗成晚都未掛8號波

推錯post喇 去返165啦